係時候放棄嗌「五大訴求」，我地目標要對準「雙普選」！

點解唔可以嗌五大訴求？因為：
我地要明確話比政府知我地要雙真普選！！
政府撤回修例，說係想平息部分民怨就當回應左訴求，我地要明確話比政府雙真普選係最低消費！！
我地要統一所有市民嘅期望，只有雙真普選我地先至會收貨！！
無錯，遊行係好多人出嚟，但根本冇邊幾個可以背得出五大訴求係邊五大，更加唔知道原來最重要果個係爭取雙真普選，有d人可能覺得林鄭下台就收貨，有d可能覺得徹查警暴就收貨，期望唔一樣好容易就會比政府用懷柔政策被打散，我地要統一所有市民嘅期望，只有雙真普選我地先至會收貨！
3. 有雙真普選，其他訴求自然都會得到！！
我知道大家好關心義士嘅情況，好希望為義士討回公道，但係大家細心諗下，就算真係成立獨立調查委員會撤查警暴，你會唔會真係信佢？冇真雙普選，你覺得林鄭會唔會真係特赦義士？？所以講咁多訴求根本就晒氣，只會令成個運動失焦。冇真普選，所有訴求都唔會達到；有真普選，所有訴求都會自然達到。

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

我要雙普選！！